# Proxy
Laajenna Wikipediassa olevan [Proxy-esimerkkiä](http://en.wikipedia.org/wiki/Proxy_pattern) siten, että lisäät Image -rajapintaan showData()-metodin, joka näyttää kuvan nimen. Lisää pääohjelmaan valokuvakansio (esim. List-rakenne), johon lisäät valokuvia proxyinä. Tulosta pääohjelmassa tiedot valokuvakansion sisällöstä (kuvia ei ladata). Esitä myös kuinka valokuvakansiota voidaan selata (kuvat ladataan, ellei vielä ole ladattu).
